遊客區派簡體字六四反送中單張有冇得惗？或者長輩圖改良版都得

建議地點：
港珠澳大堂
迪迪尼
沙田地鐵站
旺角
尖沙咀
海洋公園
HKU, CUHK

派傳單有巴絲做緊

頭先喺沙田已經收到講尋日警犬阻救護既傳單

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

地點方面可以諗諗

個議題方面仲可以話公安生安白造，大陸人都聽得明

下一個焦點：警方砌生豬肉

· 敵進我退,敵駐我擾,敵疲我打,敵退我追.

推

不如直接宣傳果d係反送中團，見陣邊度有團就話果d係反送中團

內容要曲，唔可以直線抽擊